Admin: pode acessar todo aplicativo;
Caixa: acesso ao histórico total ao histórico, pode fechar a mesa, nao pode ver as contas e nao pode editar as listagem de pedidos, pode alterar a visibilidade dos produtos, mas nao pode alterar o produto;
Cozinha: apenas visualiza o pedido e muda o status do pedido a fazer/fazendo/feito;
Garçom: apenas vizualiza os pedidos e muda o status do pedido de pronto/entregue.